警署係咪朝朝八點半放一個鐘早餐時間？

朝朝返工時經過警署，八半至九點總係有一班班幾個幾個著便衣，兩手fing fing 嘅人慢慢由警署行出黎
係咪返早班嘅，八點半有一個鐘時間放出黎食早餐？
定係返工有老馮一個鐘時間蛇出黎食早餐？

人地返夜班收早唔得嘅

便衣最hea,自己話出去查案，其實去食早餐

你係唔係覺得警署淨係得警察返工
著便衣唔一定係警察黎
可以係文職人員 即係ACO/CA

樓主講果D應該係幾個幾個一齊走
慢慢行出去果D 全部人唔會拎任何袋
唔似係收工 應該真係去食早餐

撚知咩，你又唔走去問